[TVB] 失憶24小時2

接住有大步走

失你老母閪咩

今次去我診所
下次就去我屋企

上診所扑嘢

美斯係tvb嘅神

500蚊俾人屌 仲話抵 傻婆

吳家樂棚食煙牙黃到
好心洗下去

Maya好快無埋隻豬

唔係CCTVB BUDDY 咩？

吳家樂著套倫敦金西裝感覺唔係好人

失你老母

拉

拉。

試試3分鐘1001

鳩拉㗎啦，第一日知？

食撚屎啦你, 快去打針啦, 死左,有錢收架 !! 廢藍屍.

表弟有福了

呷醋

阿旺同狄龍個仔嘅演技一個天一個地

仲有個死肥仔喺地底核心

一哥有表姐一齊住，老豆姓乜都唔識

何遠東扮得好似弱智兒童

我都想失憶

On9

榨光咗

黑色社會

死肥蟲

個老坑咩料

做番自己

勁近鏡

阻住阿伯去公園

香港演藝學院

白痴閪咁都信

個女又唔去了

咁樣唔搞埋 屌你垃圾港劇

洋洋真係好能正

牙豆姣到出面

生女丫
過去台灣........玩都up得出

有無講到點解個老豆咁想去台灣?真係為溝女?

未見過佢副計

現實條佬食兩家茶禮

又幾正...

三個大混戰

頂你好狗

CLS

唔再洗版？

冇d毅力

Zoie 正一貪慕虛榮

这周又水了，下周又继续水？

全剧靠老婆失踪的点吊着观众。

剧情也是一盘散沙

不是吴中忙着修补家庭关系，就是蒙一言怀疑老婆背夫偷汉吞钱，和心理医生搞恋情。

怀疑编剧对黑色喜剧是不是有什么误解？

美打

會燃number四個數

正

梗係

2個d麻叉煩心聲

打

個籠玩sm

🚬

唔太想聽欣欣...

江欣燕

欣欣好淫

諗起字母小姐

個狗籠做咩野

江欣燕後生返30年就fit啦

唔駛底啦...20年前既話

咦...咁我更正番40年先

條o靚仔好似坐表姐大脾咁

一哥有無同表姐扑嘢？

一哥好似扑左表姐咁

表姐

一哥邊有嘢出

咁細個咁識食

再放題乳酪

$1000鋪

搞掂肥松真係輕鬆
一箱乳酪

三太好得意，呀～～

倒冇茶既壺

係咪根本靚湯自己做

屌，靚湯送到上門都咁，係咪男人嚟

靚湯好慘

同靚湯睇愛情電影

馬明50歲前搵到個靚湯咁知性嘅女都算係咁了

馬明好幸福

妖你夾唔埋又一齊
食左先算

馬明冇事了

表妹都幾正

表姐好撚正

老豆屌天嬌
個仔屌接姐

突然發現表姐...骨架好似中中地
好易肥

表姐 脹仆仆

個表姐邊個黎

神主牌咁

一哥好爽

好似個仔死左咁

發育了

咁撚煩㗎

幾千隻錶唔算貴啦

食屎啦譚凱琪
搵野黎屌

屌 醫生夠晒踏實

Zoie 貪幕虛榮西，個心去左個厹度

劈死一哥個老母佢啦
搵表姐做一哥老母好過啦

買禮物唔鐘意
而家人哋有份正當工又唔鐘意
想點

臭西知衰，睇佢幾時折墮

zoe都幾仆街
唔氹你又屌人唔氹你
買隻平錶又屌你冇誠意
買隻貴錶又屌你嘥錢

表姐係新抱仔

厹買乜到work

呀旺呢幾場做得幾好

一集極速開房

有冇表姐 ig

臭雞

綁架佢啦

郭晉安又要綁架人？

你痴線
梗係做自己老婆

吳春美

仆街吳嘉樂
終於呃蝦條

都話厹

正臭雞

仆街吳家樂專登買飛
呃 人哋老婆

同男人過澳門開房
冇嚕冇嚕

守則唔係唔可以溝病人咩

咸濕 醫生識玩

專登買澳門演唱會飛

大戰三百回合

就係想周圍食
先離婚

靚靚炮房

肯定係狗公專 post暖男相呃like

唔駛錢請你去睇
用個xx都諗到啦

肯定呢個醫生係player

澳門變左 1881

假正經 睇咩戲吖

wincent

今晚應該有得仆嘢

週圍食女都係為自己舒服

硬係覺得呢個醫生係賤人黎

d乜神都係賤男多

厹名

屌
咁完美 嘅男人 點會無女

愛國醫生留在大灣區

可能係掉轉黎講

九成九係仆街賤男
趙完鬆
中出即飛

香港愛情故事，個女醫生追謝東閔（病人）

近d...咁我地上去生小朋友先

講咁多嘢，講返近少少先啦，即場啪咗先啦

厹忍唔住要上房了

又結婚又生仔
十成係 呃蝦條

諗住結婚生小朋友，即係想即晚屌你

扑啦

啪啪啪...

個個厹都想交配

咁岩既
我就係有隻咸豬手

唔使一年，呢一秒即刻嚟先啦

慢慢發掘

個人好傳統，但扑左野先同人拍拖

on9咁都賣

1千喎而家

呢段拍得幾正

吳家樂：我和你老婆那個了唷

做乜影住個房門咁凝重

好撚慘

半推半就生bb

條醫生肯定係玩家

一定中出唔戴套

啪完了

日頭先返香港

吳家樂咁快扑到水晶梨

老婆冇了

無限中出人妻啦

啱啱好，懷胎十月約=一年

無限中出

臭鷄咪撚死返嚟

跟住應該係吳中見到個醫生食其他女，話俾老婆聽但俾佢屌返轉頭

香港大把呢啲懞閪

醫生氹女上床
一定話自己唔會有愛滋
唔會有性病
又話可以攞到事後丸
叫啲女
唔使用套

隔住道門傾咪算

澳門返嚟大波咗

受精，谷奶

條厹下下搏晒命隊到入一入，有丸都死

即係冇啦

打佢一巴啦 仲講

一哥需母被幹

醫生仔
條條女都要養埋佢家人
6位數1個手術個d就得

賤男就賤男，渣男

綁架

吳中過澳門打令發洩下

咁q煩

伸利直接話虧

有冇咁快

你蠢囉

兩個綠帽俠

一哥叫吳咩

得$6學咩人去飲酒

一哥有表姐，唔返lu

得6蚊學人飲酒

就改姓馬

不嬲走垃圾醬

個表姐幾正

CCTVB個編劇咪黎黎去去都係你溝我我溝你，愛黎愛去原來又係佢邊個邊個，藤掕瓜瓜掕藤，唔係就住喺對面，香港細到好似得嗰幾個人住咁囉。。。

完

三太好得意

100萬 阿公我不想努力了

有冇得叫銀行估價先買股份

100萬拎50萬出黎
搵流浮山d朋友...

如果係咁唔一拍兩散自己開過間...

Ted玩死蒙仔

bam咗樓上堆洗版狗

衰女，有瘟仔

講完又講

應該d野under公司.......掛

得啖笑

返診所開波啦

個妹三十幾歲都冇100萬

佢都係sell idea...sell 圖...間野執左D野都係跟股權分...佢如果唔係靠佢大可以咁做...

好奇咩

100對狗男女
95對都應該生左仔

唔撚係嘛

elfa冇出鏡

離撚晒地

連仔算正氣

樽鹽廚房都有

表姐呢？

你幫阿哥含下
阿哥就開心

咁都get到話佢蠢

咁問銀行借夠200萬咪得

阿旺唔係蠢係單純

爆下佢d性病啦

搵番那揸星綁架ted啦

咁都有得咀楊...唔記得咩名

綁啦

綁條女
起碼冇錢都有得...

平安郁 黃建東

又綁

stand你個fd one night

上阿湯

聽晚好多扑野

下集瘋狂扑嘢

影咗啲親熱相再勒索
仲有食咗靚湯

蒙仔咁都食到靚湯

片頭姐

聽晚預告三場扑嘢

車震
阿妹同醫生
靚湯同主角

食唔食到都未知

狄龍仔叫左一聲 Freeya, 散場

呢套 編劇 應該係連登仔

咁多搞嘢場面之前江欣燕
王君馨
又有吳家樂

為咗要鋪排譚凱琪表示當晚分房瞓，編劇安排三個sales中午一齊去食飯，唔通舖頭拉閘？

三場扑嘢

自己送上門

對面咁多的士

捉一個兩個比贖金

把聲勁淫

欣欣加把口？

今集啲女勁淫

生蠔
擺明

嘩我濕晒啊

開始今日
瘋狂扑嘢情節

欣欣

咁都睇到穿

乜撚野劇情

厠所開波

期待今日靚湯扑嘢

驅風呀

做咩跪低咗？

扑未呀醫生

今日jm9

到第二pair扑野

d杯用黎擺之麻

獸醫色心起

你都未比錢
點摸
剩係得摸添咋

飛滋杯

開波

羅天宇細佬靚仔d

帶得條女 / 跟得人番屋企
你明啦

飽暖思淫慾

醫生咁重口味

喺廁所準備好未
去馬啦

想講咩啫

個bgm 咁似dse listening

咁夠膽整佢塊面，拍戲唔怕個鼻甩咩

瞓左

呢d人如果有dom
証明幾有機心丫

????

屌左先講

係咪不舉

唔想屌死魚？

唔駛咁尊重我

屌你老母

下次轉場去診所扑

Gay 佬黎

咁快又到車震

安仔個fd係咪想打個丁先

屌 成集都扑野

公平買賣

咁益條垃圾

頭先兩次詐糊

影相最on居
拍片慢慢cap咪得

約出黎當面勒索

廿萬都成交

on居咁都信得20萬

我而家又唔想用100萬啦喎

噉都殺到一半價

勁 200萬>50萬

到張機票

跟住再sd d相比發哥
2條仔咁爽丫拿

屌你老味仲話做老闆，廿萬

唔叫個fd離開垃圾站
仲吹水

50萬

肯定唔分比個fd

cls 最多俾10m佢咪算啦，on9仔

10m?1000萬?

笑死

條友啲牙乜事
黃到

疴尿唔揸住，危險駕駛

靚湯

係咪準備同靚湯做愛

我除定褲

好想屌

又扑嘢啦
大家除定褲

嘩你成身濕晒

好白滑

仲落雨

好正隻手臂

頂你個肺

著埋鞋踩人sofa

馬明真幸福

洛湯雞

唉屌

呃蝦條

紮定馬尾準備追撚含

吸晒啲臭狐

原來驚行雷就有得屌

戰鬥格

好白又滑又香又軟

靚湯咁能淫既

扮晒蟹

借d意抽水
扮既人渣

譚俊彥扮咩

黎料

下次試下用呢招先

扑野定驚

唔係應該嚇到鳩縮咩

成身汗唔臭架咩

驚又要咀人
食c啦

吊完就沒病

有撚扑野片

屌你，抽水了

扮驚行雷真係冇得輸

想像到馬明點扑靚湯

好羨慕馬明

抱起屌

想整多q

肯定中出
無套

唔駛番工呀？

中出完好難唔介意

扑完人 唔通佢好介意

湯洛雯食避孕藥 d肉好正

條友拍戲都食幾多女

想 2Q 冇咁易

好正

高潮

沙包係馬明？

馬國明好嬲, 抽哂水

除疤凝膠

靚湯好享受大力衝刺

個個都扑完野唔返工

馬明格離緊應該睇唔到

好想夾

正常，你琴晚食完條新女會唔會返工

成晚都講扑野

你咁嘅樣，蒙咗面再講

姨媽到照扑

你大聲d丫

好撚正

屋企再扑過

第2Q

第2劑

Jack the cat

啪個度係邊個屋企

靚湯對腳正撚到

冇扑到

條腿

留個字都好丫
冇d交帶

下

傷心就一齊開心返

正撚到

洗唔洗咁急

咁...我地黎多幾次

做二奶？

屌咪撚掃興 咩freeya

要買野俾靚湯

你值唔值樓丫...

買事後丸

靚湯好正

對腳真係好正

靚湯好正，天使

頂佢真係信？

來多炮

我要靚湯，唔要 Freeya

咩劇情， 明明應該係屌閪

冇得扑

人格分裂

咁就走

佢拍門就第二劑架啦

屈個老公偷食
然後自己痴去...

一哥返左黎，表姐冇得出場

靚湯好正仲搵乜老婆呀....

有冇巴打cap左靚湯對腳

睇tifany果對頂住先

有冇靚湯CAP圖? 想打飛機

me2

佢老婆副計都正

行街睇戲食飯

有丫
不過係佢同第條佬...

一哥肯定成日同表姐喺美國扑野

小心機毁人亡

表姐冇得出場

破處

岩岩出左

半邊面

呢下衰左d安仔

香港邊到去邊到要兩個鐘呀

你自己call車都得啦

以後都冇Lu

吓東涌mtr

表姐無得出場了

元天屯呢d垃...地方去柴灣可能要

肉酸到

個o靚仔話攰訓覺好過啦

怪叔叔

一哥好波
寸9個呃蝦條吳家樂

個𡃁仔好撚煩

係有問有答好有禮貌喎...掛住老豆講幾句又冇禮貌

zoie個角色好仆街

鬧得好，臭閪

個細路痴脷根定咩？

一哥老母係臭鷄

一哥好波！！

安仔又衰
d垃圾7仔請唔到咪辭囉

可能喊緊咪講嘢一舊舊咁

睇到想咸

7590阿信屋

759嚟

是但啦不用分得那麼細

咬字都係唔清唔楚

好過曹總

醫生鍾意中女, 仲要冇乜學識又有個仔的中女.
除非好有優點, 如非常賢慧.

綁架鬍鬚佬

一哥仲同表姐坐摩天輪

曹總話

又出屎橋

算啦 唔好再追個老婆啦邊抵爭架

俾著我都要醫生

去東涌接佢當接機

又日都抽筋

柒左，俾人救埋

屎橋 又比醫生加到分

咁都唔借d意鬆家樂幾下

問完個仔
跟住cum住佢個口

鐵面陳

又做on9野

我咪同你講誤會囉

梁國雄議員

黑警邊有咁盡責

有車cam影哂
郭晉安妨礙司法公正

屌

咁都重案組

又做on9嘢

個仔都冇埋嚕

一哥啲戲好撚到
要拎飛躍了

成個保安主任

娶著呢D女人真係麻L煩

大哥你有蟲呀？Mia ne

咁事實都係
唔打安仔
唔會因為避而跌落海喎

無恥得過你

Zoe以身相許未？

正常唔親自報案黑警都唔理啦，仲會主動走埋去？

臭雞個閪唔值錢

BTW頭先句淫娃蕩婦好正

一哥值得一個男配

現實:
誤會？哦
即係冇野啦close file收工happy hour

娶著Maya同Freeya都係

因為果個係鐵面陳

郭晉安個仔真係唔掂，喊到屙屎唔出咁，相比之下出得幾集豹哥個仔就好好多

娶靚湯最正

死肥仔做自己之麻

牙一啲喊戲其實幾感人

女權電視劇
女人周圍姣仔
仲要屌返自己條仔轉頭

狗up幾句玩大左
老婆仔都冇埋

我都好鍾意佢講呢句
我都好唔鍾意Maya，佢個樣都唔討好

咪係，呢個社會已經比女權主義荼毒得好犀利

Freeya真係煩到呢娶著佢真係家門不幸

吳中應該真係無腦，直接將老婆同仔送俾吳家樂

安仔衰先咁既又
不過之後誤會女人不嬲自己諗咩就當係
真係有偷食都話丫

想問王君馨失蹤咗幾多集

呢杯水...強姦我

唔識佢唔知係咪做自己 但佢做得幾入型入格

吳家樂先無腦，買大送細都要

Zoie講咗同條仔上咗床㗎喎

erica

書蟲

嘉碧

食c啦你

erica我幫你搽藥

最尾一定係貪佢人妻未玩過

唔識講總之覺得佢哋兩個角色都好討厭
Maya未有醫生之前都已經憎佢Freeya就聽到佢把聲都已經頂唔順

唔係咁講既

細個個係女既話...

呀妹真係好撚樣衰 點解會紅到

串緊 CG

我指zoie屈安仔偷食

啲戲又麻麻 成日得個惡雞乸樣

做治療師做到床上治療

嗰場我都燥咗

岩啦你咁乾燥
落雨咪岩

女性身體自主

搵人攞傘俾靚湯

又忽然間出現咗嘅

又好似係

人地都睇唔到
落雨咁蒙
又女人諗咩就當係

條友成個賓仔咁邊忽靚仔

講真，睇佢個樣就知道佢係惡雞乸，娶到呢啲女人真係前世修行得來

最早咪又係王心慰捧佢
俾人鬧到仆街
結果愛回家浸幾年又俾佢過渡到

一哥屌打咗

頂 落卸妝水咩 幾滴雨就甩妝

咁愛回家佢又做得唔差嘅

見到個鼻一早要走啦

少少嘢就呀吱呀jor 鬧完個仔鬧老公嗰啲c9

靚湯完美老婆

佢個鼻係日本啲插座黎

唔好再理feeya啦
有靚湯都唔要

又真係好多有錢佬鍾意，林敏聰老婆，陳少霞......

Really?

唔記得做咩了

最憎呢啲女人，成日為瑣碎小事嘈到拆天咁，家嘈屋閉

啪啪fd
尷尷尬尬咁

楊洋
紅藥水其中一個fd

個老公咁難賭，好難唔鬧

靚湯真係好撚靚

然後自己憨居咗鬧錯人又唔認錯

死要面嘅女人，根本就唔啱做人哋阿媽。如果我個仔做錯唔認，我實教到佢應為止

就算個老公唔爛賭，呢D老婆都會見縫插針，成日搵嘢嚟嘈

係喎痴左線
我以為講前幾輯個d愛回家

一個賣
一個買
互like架麻

淘寶

打到佢應

隻鸚鵡

譚俊彥好L煩
成日都Freeya Freeya
乜都賴落去老豆

欣欣有冇咁餓
成日都十全大補湯

隻衰雀

屌奶星張達倫
江欣燕咁正 送到埋口都唔要

契家佬攞晒沙發啲錢未

驅風？

查清楚件事咪算囉 仲諗住個走佬老婆
不過佢老豆之前裝譚俊彥又係衰 又自私咁鍾意過台灣自己過啦

你是但買舊野
面交咪得

n手鮑

Maya咪二手鮑魚

又吊癮end

譚俊彥好天真

三手四手都有

二手鮑魚

揸揸下唔順
你幫我劏左佢啦

枝usb邊到有得買

梁爽

以為又係嚴謹icu個fd

梁爽即係契家佬收埋幾百萬嗰個大佬？

有冇咁岩又撞到君馨

當住行出黎個個係佢先

條件嚴格，G 組本來就只得 🇹🇭 泰國與 🇦🇪 阿聯酋可以主辦。🇦🇪 阿聯酋得手，同組四支東南亞球隊都要遠征，但 🇹🇭 泰國隨後就會在「六七月」主辦三組亞冠，🇻🇳 越馬 🇲🇾 亞冠代表越軍電信與柔佛都要去 🇹🇭 泰國，而這三國都要在 🇦🇪 阿聯酋踢至六月十五，所以，須要兼顧兩大賽事的三國國腳，完成世界盃外圍賽後，直送 🇹🇭 泰國，須要隔離多久呢？趕得及首場亞冠嗎？休整 + 防事措施，至少兩星期吧。換言之，亞冠東亞區那個「六月」，大概是六月最尾。甚至再推遲一點。
From: 冬蔭波

范文雅

錯po自膠

劇情又要暴走了

做Ali了

性器

都唔知點解佢唔整得徹底啲 定係失敗左

Ali新戲
好驚又丁到虛脫

大步走腰斬？

大步走做到9/4

頭先預吿話9:30做Ali

22/3做ali喎

剛剛睇多次都係話9:30

22/3 9:30

係咪腰斬?

喪屍係咪個條紋身垃圾

你整到佢唔會醒咪得囉...

唱k之麻
冇人叫你飲

咩嚟 濕疹？

美C偷懶 扣$100

香港俗稱「牛皮癬」

醫生有病

好似我後尾枕都係咁

你手姐

悶撚到驚

證明有病嘅只可以同其他有病嘅一齊
咪駛旨意同普通無病嘅一齊

已扣人工

有打

拿拃星到底有幾臭

狗籠（爆晒了

九龍定狗籠

個排骨

就地去囉

錢銀瓜葛會殺人? 殺咗錢都收唔返

光頭佬

姜大衛是主謀

再生鏽嘅刀都有鋒利嘅一日

跟住原來大家都冇抄低3張太空係咩no

屈個收錢既落格

突然劇情大暴走

無咁悶

先姦後殺

最後張達倫食最大份

順手食埋freeya

人又要錢又要

食埋李嘉

戇鳩 咁大筆錢到手仲唔即晚搭飛機走

passport係人地到

當唔見去補領咪得

以為籠裡面係個垃圾

好悶

套劇幾神

有冇咁易走得甩

王君馨喺個籠度

柴油又咩普通入滿？

唔講點解綁埋freeya

頭先係吉籠明明

入普通柴油

自己友拍下博頭就得啦

唔係支解左freeya？？
係就神啦

食到悶先殺啦
唔好哂

Freeya死左？

咩係糖水？？春藥？

整污糟個浴缸 不了

唔明綁埋條女做乜鳩

迷暈水？

如果唔係實知佢攞左啲錢

依雲思係藥房買個D迷姦水要黎做咩 ?
當水喂俾黃君馨飲到佢瘟瘟沌沌 ? 飲足咁多日 ?

又食又拎咁

拉

黃君馨會唔會飲到上癮

洋洋手車咁犀利

好似順眼好多

認得浸味

查一個得個樣既人
要問呢問路
比人問個個都應該收到風吧？

賭輸都唔緊要
食3文治食飽先番黎啦

一哥鐘意有錢後父多啲

半山

屌
女人都係鍾意有錢佬
住半山

有半山唔住跟吳中住劏房咩

老婆又唔妥
個仔又唔妥

而家住緊間屋有幾差要搬好d
咁永遠都越搬越大架喎

自己攞嚟,成日做柒事

喺香港
真係要接受現實
做醫生有錢佬住半山
係大撚曬無敵

想睇大結局係姜大衛王君馨有路
兩個夾份整場大龍鳳

喊到阿旺咁

眾叛親離

女人都唔知足

呀旺係咪會不要去暗戀，去

就算有錢
zoie都唔會番架啦

我代你哭

覺得最後郭晉安會死

就算之後發覺係屈人去滾
跟住又會話算啦其實係天意
我地冇架啦

50萬係人地鬍鬚佬間屋幾舊磚頭

倉底開定個位等吳中

屈條佬去偷食
然後自己大條道理去勾佬
呢啲女人真係執到都唔使恨

頭先睇到好想鬧佢
話咩40歲帶住個仔無本錢 根本係嫌佢個仔阻住佢吊金龜

好想同佢老婆講佢老公真係無滾

如果滾唔到多d錢呢

好憎zoie ,成隻bitch 咁

All in GME

譚凱淇啲演技同郭晉安比仲係有啲距離

真相係點，冇乜點睇，好似佢賭錢輸晒？

比欣欣好過啦

1日10杯好快食完

50萬畀哂屋企人

其實主要係佢老婆誤會佢出去滾女人

人生搞到咁
柄埋一二角投胎算啦

咁佢搞過咩黎，坐過監？

條骨妹

條骨妹好正

比哂屋企人，準備100萬大茶飯
衰左就入去坐

又係笵文雅

出去攞毛巾part 2

交代完身後事
準備轟轟烈烈勒索契家佬

邪骨

要遮窗

即係開大

香港邊有咁正既邪骨

范文雅做姣婆堅正

就算坐監佢老婆都無憎佢
主要嬲佢去滾

當然有啦尖沙咀仲有

事前轉走哂d錢
醒

師兄熟哂架步咁

你唔係未試過呀

真係未試過

香港應該好貴？

邊間

錄片中

好似係

仲未拎到soda d錢

頂你咁樣睇sofa底

肥仔又搵到錢

張sofa輕到一手反到

傻人有傻福，兩次都係佢

伊雲思又係戇鳩
咁多locker唔擺
啲錢擺人哋嗰度
仲要原來有護照
仲唔拿拿臨走

尖東有間酒店
落地牢有間桑拿
有開大

D女點先

有相簿睇
簡女
啲女好得

咁長情搵番范文

呢d短裙係街見到又怕自己去拍

死肥仔好大力

仲係郭晉安把聲喎

個死人樣

所以話
電話只有自己可以用

偷聽人電話，正仆街

佢聽咪得
駛乜自己去

其實現實有冇呢啲apps
可以download

韓劇我的大叔
iu又係用呢個apps

陰司紙

其實唔比嚴謹番轉頭睇最好方法
係等番個零鐘先拎錢
一係放完打暈佢

一個睇水啦好心

真係兩條茂利

又光頭佬

人哋一放低錢
佢哋就衝出去攞錢
Onlun99

救人

可以走到咁遠既2條友

應該4條友會死咁件

向後碌落樓梯都可以咁快起身

越幫越忙

有時間zip去中間幫人擋刀
不如踢開條友算啦

突然好睇

你老味叫人上車啦
落車托柒咩

咁諗 佢好有義氣不過越幫越忙

欣欣又嗌

佢覺得自己好好打

江欣燕又換真錢做陰司紙？

係陀地定

點解江欣燕又拎袋真$出黎

咩價位先

大部分都係正宗陀地
試過一個越南妹

一兩年前
好似千八
唔係好記得

ELFA 表姐

有打底既

去咩後山 明明後面有車

有車都唔渣

又個套大陸劇咁飛

死左
咁就對郭晉安好事

more

咪撚再討論垃圾劇情

自己有意識sir落山
個2條友都可以碌落去

飛到上天煞煞

王志淙903

好人好姐你又做黑...

仲想知道乜

聽條友咁講
一聽就知狄仔冇爆啦...

walkin會唔會比人湯

去得就預左洗哂身上d錢啦
佢地疏爽你都疏爽啦

我諗

變咗討論叫雞post

我嗰時去
有得睇相簿啲女冇咩p圖
全部都好正
真係個個都得

重點係 而家所有桑拿冇開

按摩24小時

最衰琴日條骨妹

又玩陰司紙

你自己篤穿d dom又唔講

琴日條骨妹又真係正既

欣欣有冇帶錢究竟

有既話真係傻

我唔想知我地玩唔玩完
我剩係想要錢咋

又中計

有得爆點會唔爆

蠢女人

有冇推介

有得爆就唔會著草啦

女人真易呃

唔索性將筆錢俾郭晉安走佬

真

喺阿旺面前用阿旺式方法演弱智

訓唔著想。。

呢間明星都去

個場無可否認系high class，但真係覺得贵！
1. $1578 (part 1 齋姑 + part 2 大件事)
2. $1778 (part 1 + part 2 same 大件事bg)

lobby及locker有豪華feel， 大廳有20座位左右唔算好大，食物ok，
上湯雲吞3大粒幾好食，其它基本嘢無特別。
電腦揀女，我同個客去大家都揀$1778因為齋姑不夠，但大件事bg亦不夠；
揀左兩件陀地都做緊嘢，只有2個北妹四川及昆明得閒，值得一提room真係
不夠，只有8間最好先打電話留。從前有2間密室在外面-VIP用，而家看不到
。其實個場都幾旺，經理平哥教路先打電話留房及打聽bg時間！以前小弟親
眼看見過兩個明星;一個叫林x龍佢老婆都係明星、另一個出名性慾强歌星杜x
偉佢亞媽都係歌星!

同尋日嗰集個演員比邊個正啲

靚湯正撚到

[TVB] 愛美麗狂想曲

安仔仲未爆狄仔老婆派帽

即係zoie又走了

愛美麗多女

突然變左爆料大會

又唔調時間喇？

好鬼邪
原來我講嗰間桑拿
吳中去過

帶出街去自己私竇按

有邊d 正女？

又千奇百趣

又秀文套野

咁應該真係好高質wo
明星都去

唔係送比個妹

以為個袋有野

垃圾嚴謹又比人捉

錢又無，安仔又要坐

話人跟蹤技巧差
轉頭就跟到

入廚房拎大菜刀

頂你真係睇電視

屌真係睇

人哋叫你睇就睇
果然做唔到大事

咁老婆去咗邊？

禁室培育

妖你冇野呀麻
迷姦水用係男人到........

仲乜爆大鍋

我睇漏咗啲乜

點解要自爆

狗籠都唔鎖

真係走咗佬？

最後一星期
唔爆冇架啦

而家自己爆大獲

做乜鳩自爆

佢岩喎...
死人先唔會亂講野

屌又係嚴謹

黃君馨一定係入邊

alfred應該好大機會返返tvb

咁好人真係唔爆

真係唔爆

江欣燕邊似53歲

幫你挖番條狗屍出黎囉

隻狗點解死
你自己問佢主人囉

掘返出嚟咪知

點解要開門？

著鞋入屋

到底收埋條女喺邊

原來條弱智仔先係big boss

最尾係弱智仔收埋王君就正

佢個妹呢條感情線好鳩多餘

王君出現了

最尾全部都係佢做既

老爺殺左

若果係肥松先係幕後主謀就好睇囉

原來係個老爺睇中個新抱
跟住...

Big big fun唔估邊個綁咗游菲兒嘅

洋楊

Final Boss係肥松姦殺王君馨就正

以為落雨沖屍

老爺食咗

老爺先係主媒

真係死咗

似係狄龍仔殺

所以姜大衛咁想去台灣 因為無引渡條例 所以要修例

個山洞？

殺咗人失憶

羌大俠先係幕後黑手

9成係老爺尾刀佢

醒

生鏽既刀重出江湖

狄龍仔殺 生鏽刀幫個仔執手尾

老蒙先殺老婆？
然後創傷失憶？

應該係蒙一言 殺左自己老婆 但又失左憶 佢老豆知道左 所以成日話要全家走佬去台灣

呢套係陳同佳案之前定之後拍？

who

唔到最後真係唔知個仔殺定老豆殺，個編劇好識fake人，迷姦水同埋屍本來以為係落freeya , 原來係玩9觀眾，屌！

拍攝／製作年份 2019年9月－2020年1月
正正係同期tvb表忠之作

咁就一定有參考佳仔單嘢

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

當你以為真相係咁但原來係咁

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

失你老母閪咩

佢殺撚左自己老婆，佢老豆幫佢棄屍，
自己驚撚到失左憶 屌你個h

可能果晚屌緊靚湯爆撚左出黎

大衛: 唔係我棄屍個度
唔係佢

咁憑物品點認屍呀
開燈啦

咁多集出返黎就變條屍

狄龍仔今次咁好戲既

摸完條爛屍又摸番塊面

演技大爆發

恭喜你
你老婆冇走到
番番黎你身邊

肥松殺啦一定

就係你執個袋番黎
搞到我家變

死肥仔

楊洋對腳

跌落d石到
痛

唔怪得老豆成鳩日叫佢離開香港

江欣燕一直著死人衫

咩料

啦哈，啦哈，啦哈

08:30PM
失憶24小時#26[粵][PG]

(大結局)昏迷的梁爽甦醒，是指證耀中有份參與綁架的有力證人，耀中忐忑不安。正當以為事件塵埃落定，耀中意外得知事件的全貌。一言發現菲兒原來曾經發送電郵給自己，正想查看時為事情所阻。一言從耀中的手機得知真相，震驚不已。及後，耀中、一言因意外雙雙墮下山谷……

10:30PM
天天開運王[粵]

家宅設置「旗鼓印箱」佈局，有望風生水起！關之琳難得公開大宅，邀李居明上門指點迷津。藝術擺設與之之的八字不合，但可「呼形喝象扭轉乾坤」？每個衣櫃皆是財箱，在手袋內放錢亦能吸引財氣。居高臨下觀賞維港景色，如何引證「旗鼓印箱」的風水特徵？壓軸開運飯局請來陳百祥，李丞責稱叻哥屬於「虎形人」，體態飽滿才會發達！叻哥手中有財星線，原來源於一次拍戲意外？叻哥為觀眾們送上「福」字，獲丞丞贈言只要五方和應就有福到！

11:00PM
big big shop多多著數[粵]

11:15PM
晚間新聞[粵]

報道本地、兩岸、國際重要新聞以及體育消息，讓你洞悉各地大事及體壇動向。

11:35PM
天氣報告[粵] 及 瞬間看地球[粵]

11:40PM
勁歌金曲[粵]

C AllStar各成員單飛發展三年，在2021年重新集合，四子暢談自己的「升級」，並送上<專業失戀30年>與歸隊之作<集合吧！地球保衛隊>。鄭欣宜已多年沒有推出跳唱歌曲，為何新歌以社交平台用戶名稱<@princejoyce>命名？林奕匡曾因被「時間囚禁」而焦慮，他於疫情下創作<時間的囚犯>，希望大家不被時間性的目標局限，走出自己的步伐。本星期勁歌金榜，由王灝兒JW<我不想別離>登上冠軍位置。

姦完再殺

綠景咁假咁既

到底姜大衛做過乜 好撚蠱惑

狄龍仔殺佢老婆
之後佢老豆幫佢執手尾，講大話呃哂全世界

係咪好橋呢
呢個世界得十零個人架咋

啲關係亂到9彩

志偉係咪未夠料推勁歌去8:30

我都process唔到

邊亂
大家都有關係之麻

佢做咩扮李奇

11:40 除左我d hardcore仲有咩人睇 唔好on9

尾燈

咁矮既

最後星期6王君又出番黎

呢度好笑

頂你個肺掉轉黎跑

llm你自問自答完未

乜嘢女主角嚟
一早死咗 半套未出過

唔通係真

未

三太出場仲多過佢

咁撚癲

係

[TVB] 失憶24小時3

殺完人仲扑埋靚湯

出場有冇3集

扑住靚湯講你正過我老婆

如果係真生鏽刀都幾冷靜處理

為個仔好

最後有幾多個人上過呢個山頂

王君要跌幾多次落山

等睇靚湯版本

不停俾唔同人推落山

拍得幾似
個替身真跌落去一個類似崖邊地方？

究竟邊個殺？有冇比人老勥

導演：ok! 收飯後嚟多兩take！

靚湯包庇

覺得最後大佬係姜大衛

同靚湯扑返場野冷靜下先

扑左啦

靚湯話我唔會比你認殺人架

靚湯: 咁你而家唔駛等老婆番黎
可以同我一齊啦

又大衛sd

咀落去

pk個個都關事

又多一個版本

靚湯 兇手

嘩又黎多個殺人犯

啲狗真係好乞人憎

。

點解Tbb唔開個估邊個殺既